[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#46

Newegg/AOC/Philips為中資公司

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.
7. HDR10=格式，HDR400-1400=認證。目前主流HDR資源都係HDR10格式 市面上HDR MON HDR10性能有高有低 所以VESA 搞左個displayHDR認證
分為HDR400/500/600/1000/1400 另外仲有UHD premium認證 大概等同HDR1000 冇任何認證會只標支援HDR10

我買多隻月球係另外有用
唔係單純打PS4

CV27F 或者 VG279Q得唔得？

其實想要1080 60就夠 但係唔熟

想買XG438Q 但香港賣貴幾千

另一個CG437K P香港又冇得買

27吋
2k
睇片 間中打機 非電競類
睇過幾隻
Asus vg279q
philips 276c8

跪地求推介 乜都唔識

Asus vg279q 唔係2K

如果想買個曲mon 係咪三叔比較好 都係拎黎打下PS4 睇av睇戲多 做下文書野 少打競記類遊戲 LC34J791 算唔算好既選擇

如果想買個32吋mon 放床尾睇netflix
有冇推介
1.8 m左右距離 係咪1080 都夠？ 唔洗4k?

想問Asus vg279q定 LG 27gl650f好
Budget 大約2.5k

2000fun買mon是咪中伏

有冇人想接收Dell u2720q？
色水唔多岩自己
用左幾日，有保養有盒有單
sales 價減$300
有意留tg

應該只係貴D?

如果想要 4K 27吋mon
預算5k -6k
有冇邊一隻係最好
有時會玩下普通game， 睇下youtube Netflix
遲點預用黎玩PS4/5 game

有無2k mon 推薦

想買個Benq zowie mon但睇price d 選擇得好少同埋大多數都是240hz 我自己就想買XL2536但香港沒現貨 請問師兄有沒其他推薦

以後永不錄用技姦
屌佢老未 第一隻mon有死點 加錢換左隻新 跟住返去用先見到咁嘅樣
D QC係咩事

如果我部機得i3 8100 內顥 用華碩VG289Q
咁係咪唔會有4k show 到出黎咁2K 得唔得

買技姦唔去法奧

睇4K月費貴D架 呢個問題問返你自己 如果整係睇片既話 4K當然質數清好多

想買隻mon 32吋 ，ips panel, 最好曲面，for ps5，打機睇片用，筆直around 1萬，有冇介紹

之前隻mon得兩間有優惠價冇法奧份

本身隻Viewsonic VX2433wm MON用咗差唔多十年
最近砌咗新機用display GTX1660
想買新MON
主要睇片、打下FPS game、PS4同埋預埋PS5
落腦場睇睇到花多眼亂
Budget 2K以下
2K MON (唔知推唔推到) 24" or 27" 求推介

1萬

點解google間間電腦店都畀人話黑店

27吋 2k mon around3k budget
求推薦

最好4k

女人都係雞係公廁
男人都係咸濕淫賤
同一道理

PA32UC
PA32UC-K(賣走隻校色器)
EW3280U

U2720Q

唔買4K mon?

有無人試過係淘寶/京東淘mon返來
我見隔離hkepc好多人都係咁
想淘 aoc Cu34G2X 返來

咁你去hkepc問啦

好

推、有無巴絲可以解惑

有無人知香港邊度有得買odyssey g9

其實買完返黎 or 現場買果時 有d咩要check ?

AOC本身都dum 得

以前無入過嚟個po 鳩買 下次買個好啲對自己

巴打想問埋如果係買32吋
咁應該買邊一隻

有無2k 144hz打機用推介下
3000-4000

同問 2k 144hz 都係打機
不過想要34” 21:9
X34P定MAG341CQ好

張檯要幾大先擺到呢?

CG32UQ 開GSYNC COMPATIBLE 會閃光 唔開得

用咩GPU先

佢mon 闊米二，我預張枱米八

香港賣幾錢到13k?

想問DP線一般幾錢條
隻G241唔跟DP線

MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8G GDDR6

1080P 144HZ算喇

想請問各位點睇PG27VQ，有G-sync同普通adaptive sync係咪真係差咁遠

同埋24換27會唔會好浪費一上上32/34會唔會好D，暫時考慮緊4隻model：ROG PG27VQ、XG32VQR、AOC cu34g2x、MSI MPG341CQR
求指點迷津

144hz有無推介

自膠睇漏左唔考慮aoc，其他選擇如何

27吋 買 2K係咪好過買4K？

有無邊隻推介

屌屋企部desktop壞左兩個月，無開mon

一開mon打ps4 今日見到有4粒光點同兩條黑色線

VG279Q

U2419H同asus PA248QV邊個好D？
會cut片加打機

好似未有得賣，上網查唔見有

19年2月買左隻，上星期收左皮前日送左入廠維修

買左新mon 條電源線好鬆係咪正常

最後買左技嘉隻31.5 好滿意

想問下Msi 部optic mag251rx 行貨38xx蚊

呢部o5ok 定有其他選擇？

邊隻

無驗證adaptive sync MON未必得 我開左個底有撕裂 都閃閃下 唔用用垂直同步/快速同步仲好

EW3270U/EW3280U

緊係4k好d

有無螢幕支架可以加長個視距
因為27”mon同埋桌深得60cm,用落有啲吃力

拉出d張枱
個mon貼牆放

Vg289q 接口係dp1.2 出唔出到netflix 4K

一齊等

出到

被個mon抱抱 好似好幸福咁

32吋MON打機會唔會好睇得辛苦,諗緊買27吋定32吋好兩個差唔多價錢但我成日會睇戲

2000左右 打機
msi定acer好D?

爬咗好耐文
一直想搵隻 32吋 4k 144hz
不過搵嚟搵去都搵唔到
依家唯有放棄一邊

27吋 4k 144hz
32吋 2k 144hz
32吋 4k 60hz

邊個會比較推薦？
其實平時好雜食
睇戲 打RPG 打FPS 打LoL 都會做

一直用開32吋打機
用一個月就慣

32吋 4k 144hz
有呀 不過要等開售
PG32UQX/X32

喺咪應該繼續等
用緊1080 full hd用到開始懷疑人生

求救 用力少少郁到條線都會斷電

其實FHD都好清

PG32UQX/X32係貴價款
平價就XB323QK
但唔知等到幾時
急就買4K 60hz吧
反正4k 144hz未有顯示卡推到

十年前我覺得FHD好清

咁又喺
32” 4k 60hz 我諗都用到一排
見都多人推薦EW3270U ，呢隻ok?

我覺得一隻49吋會開心過2隻27吋
本身諗住買SAMSUNG上年出果隻49, 但公佈完G9之後都係等呢隻正D

ok呀

想買個2k 144hz長用，加上想試下曲mon
暫時睇中Samsung CHG70
仲有冇其他推介

佢dp1.2 有hdcp2.2？

有呀
custom dp1.2

諗住部itx 睇4k 塊底板有冇問題

理論上冇問題

G27QC

G27QC好似係支製？
想買非支製產品

想請問有無玩165hz mon 既巴打係打機果陣出現閃mon情況 係咪165hz超頻有問題

主要想搵個mon駁部NB(GTX1050)同PS4打機
想問ASUS VG27QW呢隻如何？
見上網賣2千幾好似好低咁🤔

華碩 XG27WQ, 技嘉 CV27Q
這兩款是樂軒組裝的, 但就貴一些就是了.

呢隻4000蚊左右架wo
邊到賣2000幾

入門144hz
philips 242m8 $1800
viewsonic xg2405 $1800
要求：ips 幼框 ≤$2000
上面兩款點睇？

係咪開咗啲sync

京東

我都等緊g7

鋪頭d人話8月中返貨

玩賽車games 爽 搞到都想買

見台灣開44900台幣

香港要食多2-3k 可能要萬5-6蚊

電腦枱得 110 cm
放32 吋係咪太大
主要想䚹心係床度都睇到

我預萬五蚊

G32QC

性價比好高喎

屌 香港真係又慢又貴

開左v sync
但如果呢個就出事 咁我比咁多錢黎做咩

過百cm夠啦

咩mon咩卡

Philips中資不了

而且xg2405有2*HDMI 1*DP, 2*Speaker, 內置火牛, 上下左右仰高仰低嘅stand

屌打咗242m8得1*HDMI, 冇Speaker, 外置火牛, 唔調整得冇撚用嘅stand

巴打們有冇抵玩既27" 2k 144hz mon?

Xg2405同vg259q又點睇

想入隻靚既21 : 9 ，2K/4K，31.5以上，IPS，100hzup又有PBP既長用mon

LG 34GK950G-B - 貴
AW3418DW - 冇PBP / Screen spilt function
ACER XV340CK P - 色冇上面咁靚但係價錢ok
XB323QK - 未發售但係spec perfect

唔想一萬up有冇其他選擇

XB323QK係21:9??

Vg289q個內置喇叭都幾細聲

xg2405內置火牛, 23.8”熊貓面板
vg259q外置火牛, 24.5”友達面板

vg259q塊面板質素較好, 但尺寸大啲啲

如果出到4K 144 IPS又1萬樓下咁放棄16:9都得

[/quote]如果出到4K 144 IPS又1萬樓下咁放棄21:9都得[/quote]

你LG同Dell都係舊mode嚟

LG 34GK950G-B
一萬內有丫

你地熄電腦 熄唔熄mon 定由佢待機

待機 出街無人熄埋火牛係常識吧

等我下定決心買34gn850
點知法奧無貨，仲要返貨無期
知唔知有無邊間黃店有得賣

Ag273qcx2 + 1080ti

有冇其他可以推薦

AOC RAP

想問下 其實唔打fps 同 格鬥game 係咪唔需要用 120 mhz 以上 既mon ? 我返而多用電腦 睇戲 打下fifa 同 rpg,game, 係咪 買個2k mon 就得？

但呢個個input唔夠，hdmi得1個

你唔追144mhz ,點解唔買4k mon
2k mon 跟本只係因為display card 打機唔夠力推 2160p 先出個咁既解像度

明白 咁我睇下d 27 吋 既4k 乜價錢先

viewsonic 唔係度度有貨

btw, thx 巴打

lg 34gn850-b

應該算掛
琴日黃金入手咁6449

另外想問下benq個HDR 唔喺好識用
佢有三個mode
Cinema HDR
Gaming HDR
Display HDR
我需唔需要同時開windows10個HDR ，同螢幕個HDR
因為其實是但開一邊都work

重點喺，我開windows HDR 再加display HDR mode
佢個B.I. 自動感光會bug曬，不停調節亮度

有咩要求

邊間

法奧應該有？

32吋同34吋mon大家會點揀暫時考慮緊MSI MPG341CQR，有冇巴打可以講下呢隻o唔ok

我本身要3個hdmi,不過其實2個都得因為至少要1個電腦1個ps4, 諗緊佢好定27gl650f-b

67
不過話最後一部

一個16:9 一個21:9唔同用途點比

電腦用DISPLAY PORT

想買隻2k mon,
24/27吋都得
3k budget

Dp出到fhd 144hz?

有冇話包幾多光死點，邊間叫67

香港有冇XV272U V買

上網睇都係台仔P箱開隻V出黎

用咗覺得點

想買2個24吋mon dual mon咁用
睇片多 好少打fps既game 所以144hz未必岩用
有無邊隻mon係靚色為主多?
同埋想問下用21:9既巴打係咪會用唔返16:9
因為我都有諗過21:9 但好似2隻mon方便d 對於我呢d唔打機既人
感謝

利申返用 ex2780q

以我睇完說明書
display hdr 好似用唔到bi

係得game hdr 會

cinema hdr 睇Netflix 用好似好d
但唔開hdr d 分別真係唔多大

開左win10 hdr 就真係真hdr
唔開win10 hdr 開mon 果個叫換擬 好柒

game hdr 淨係試過mhwi 感覺分別唔大
hdr400真係唔算有咩大feeling

正路就用SUPPORT G-SYNC MON啦

LG 34GK950G-B 嫌貴 就用F版 水貨 7xxx-8xxx

Xg279q仲未有貨俾我入手

標準答案：Dell U2720Q

Asus PA248QV 有冇咩問題
睇啱左佢同U2419H
邊隻會好D？

2K 144HZ都得
DP勁過HDMI

好彩師兄你咁講
我以為我隻眼有問題，開咗同無開好似唔覺靚好多
多數都喺光咗、暗咗、黃咗 咁上下
Hdr 要去到幾多先有feel

search 得兩間

去睇下1000認證咪知差距
400一向評為有等於冇

V又有咪分別
Acer啲model number

ips win

用途? 娛樂用嗎? 要買來做什麼講下
個人覺得 Acer CM2241W 也可能不錯, 但就貴了些

Editing加打lol sims 4

同埋睇戲

兩隻都ips

電腦檯如果得50cm深 擺27吋mon會唔會好辛苦？
另外跪求2k 27吋mon推介
3000budget

400 真係冇咩用呃錢野

HDR400-1000都係呃錢
似樣既HDR mon本身都超出咗HDR1000要求

會
建議24‘

買fl27qp

請問 u2718q既 hdr setting係點 set?
因為我用 hdmi入
smart hdr開左 再開埋 window 10 個 hdr
睇到 youtube既 hdr片 但桌面/其他非 hdr內容走晒色 有層灰色 filter咁

去腦場對比過普通HDR同HDR1000真係有明顯分別，個人覺得 HDR1000重係偏貴，HDR對比舊mon 用途真係冇升級感覺，所以啲錢用係第二度好過。

睇片多，有HDR好正
HDR1000等級+FALD完係另一個層次

但hdr1000樓下果d 都唔會有太大升級

冇HDR1000+FALD
有廣色域+VA都有一定升級感

反正隻moon 得hdr400
講咩都冇用

EX2780Q 有廣色域已經高過HDR400要求了
HDR可以對應DCI-P3色域 色水更自然

隻moon 冇一個colour profile 叫 dci p3
好似得rec 79

HDR mode理論上已經用DCI-P3

所以唔知d colour profile 仲有冇影響
懶得試
試過開youtube 果d 用hdr d 色炒到仆街 死白出哂黎

netflix 就反而冇事

試下用edge 睇YouTube HDR

不嬲用edge

請問120hz/以上
32吋4K mon有無推薦

正常

等PG32UQX/X32

新版EDGE?
好似舊版好D

Philips 終於出一部有齊我想要嘅function 嘅monitor

243S9A/69

USB-C, 喇叭, 充電，FHD

呢個問題困擾左幾耐，希望有電腦達人可以話番有咩事 我用緊嘅係 viewsonic vx 1932wm led, 用vga to vga.
個問題就係，睇字睇得有啲濛查查。雖然chrome 有得放大縮小，但有啲網站就算做左呢樣嘢，啲字都唔係細節分明的。例如下圖：
你會見到有啲字嘅細節係唔分明的，好似「賣」，戴」嗰啲。咁好嘞，用chrome 嘅放大縮小可以校番清左啲，但係去到其他網站，呢個比率又未必啱喎... 呢個會唔會係vga太廢嘅原因？

我有爬過文㗎：
我有照呢位巴打所講嘅做，但係個效果依然唔好。
我有買dp to dvi 嘅線，但係個濛查查情況依然係咁差...

感謝解答
請問係咪姐係睇 hdr野先開晒2個
睇其他野就要閂左佢 ?
都幾煩吓

#1

vga應該就無關既，公司機好多都仲用VGA行FHD
似係個接口接觸不良

巴打嘅意思係，個接口可能多塵/損壞？

舊版就狗也不屌喇
轉左新好耐
等ms support 返再算

我有買dp to dvi 嘅線，但係個濛查查情況冇改善到....

seems yes 就係咁on9

宜家 d新 mon會唔會仲係咁？

我試過PG27UQ唔會咁
非HDR都唔會灰
可以長著HDR

再推下

BTW點解好似無乜人討論Dell啲日常用既Mon

我有爬文，#1多數講螢幕色水，揀功能嘅話比較少講

想要27" 144HZ/以上既MON
主要打FPS GAME為主 BUDGET 4K內都可以考慮
VG279Q 返貨無期
暫時G27QC 同 G27FC都幾岩心水 想試下曲MON
但仲有冇咩推薦?

Newegg/AOC/Philips為中資公司

第1句紅字喎

借po問
呢個情況如果係27”曲mon會唔會好啲

男朋友就黎生日
想送個mon比佢
想要曲面 24寸以上 平時睇片多
筆直 5000內

做你男朋友好幸福喎

睇咗內文
自膠，咁繼續用dell

有冇 27吋 曲面 2k 60hz 推介
淨係睇片 文書

問左好多間都係得電競系列
唔想要144hz

60hz個價買到144hz

VG279Q 一打機就畫面撕裂
之前都冇事

睇爆炸 火 燈 營光 天氣 先睇到效果

換得

問下男朋友有冇信仰先

長知識了

想搵隻 31” 或以上既2k mon 要有144Hz
有冇啲咩推薦

如果有埋G sync 選擇又有乜嘢
我自己本身用緊兩隻VG278QR
想試下 31”
Budget 無上限 因為都想參考吓

4k筆直想買27吋 4k
除左VG289Q仲有冇其他選擇?

PG35VQ

佢無信仰

留名等 259Q 返貨

想問下asus 249q同259q有咩分別 差500蚊，細mon仲要係貴d

same here

比得個頭你插 預咗你會用架啦點會壞

249 V-sync , 259 G-sync 屏佔比差0.05% ,N卡=259
249 亮度250 cd/m²
插口分別
HDMI cable - optional HDMI 2.0

259 亮度400 cd/m²
HDMI cable - optional 2 x HDMI 1.4

sources

u2720q
但去到4千中
色域廣D 但冇adaptive sync

如果唔曲買到32吋4k 廣色域
EW3270U

但佢就係想要曲面
所以先想問下大家曲面有冇咩推介

EDGE係咪好用過Chrome

腦場話8月頭有貨

個人覺得係

firefox裝一堆add on

259qm 今個星期返
定比多幾百買 279qm?

有冇2k,4k 24吋MON推薦?
最好係幼框

台灣果邊訂G9就算係香港都已經到埋貨了
依家訂要8月21先出貨

Thanks

想問一問22吋左右Mon係咪無咩選擇 想砌新機又無位放太大mon
Budget around 2k 會打機睇片

各位師兄好，小弟求推薦4K Mon，需求如下:
筆直: 4K
用途: 主要執相睇片，之要打機(不需要高Hz)
尺寸: 27寸 至 28寸
睇過以下2款
VG289Q
LU28R550UQCXXK
感激不盡

Vg289q 水貨連運費$2500 起香港咁貴 好似唔抵 雖然冇保

師兄，水貨的話唔會考慮，唔該先。

如果主要for睇戲
想搵隻32吋2k mon有咩推介？
筆直三千以下
暫時睇岩一隻hktvmall特價mon

有咩意見？

Asus全球保

唔係
香港保養要睇單

數格仔
btw 呢間野好似中資不了

全球保仲邊會有人買港行

想問 1080p 144hz 27吋曲mon
Msi mag272c 好唔好？

CM2241W 看來有支援硬體校色, 其實還不錯吧
比那兩台多了 AdobeRGB, DCI-P3廣色域

香港的 CM2241W 還比台灣這邊便宜
Editing 是說修圖嗎? 好像的確可以考慮 CM2241W 吧

27吋 144/165hz, 曲面, 3k 以下budget,
打cs go/ 少少pc game, 睇下片
2k/ full hd 無咩所謂

係咪得 Gigabyte G27FC
或者MSI G27QC4

呢兩隻比較好？

有係有呀但分地區架

FI27Q-P 有冇高手教路
Win10 字體瀨晒野
銳利化，Clear type，Mac type 都試過，效果麻麻地
有冇完美解決方案 ?

u2720 q 駁Macbook pro 邊個位check 係用緊4k 同60hz另外個mon 有冇乜settings要改吓會好睇啲

u2720q想問吓係咪咁樣set先係用緊4k，但啲字同icon會變到好細。

但如果較做最適合Dell U2720Q，見佢寫1920x 1080，其實係咪都已經用緊4k 但個比例放大返？

唔係幾明，有冇人幫到手

我係咁set 因為我覺得default ui 同d字太大

不過我咁set發現system report會話個display上咗5k

唔知點解

開左WIN10縮放?

YES
MAC分兩解像度
清晰度+UI比例
你第2張圖用4k清晰度+1080p UI比例係正確做法

唔該巴打 啱啱買返嚟，個部mon仲有冇特別嘢要教

求介紹 得番一星期決定

2000fun 買完仲未肯出貨

5K 內
VG27VQ
LC27HG70QQCXXK
CV27F
EX3203R

網上買 好多時都冇現貨架啦 最好問咗先

買果時寫有貨

營銷策略啦 間間都話有貨 接到單咪幫你落ORDER囉

果日落黃金冇一間有唔係都唔上網買

爸打們點睇gigabyte果款g27qc ？ 睇個性價比幾吸引

100% 同 110% 都試過
字都係濛濛地
最明顯係較銳利化，但 Win10 清 Chrome 就濛

MSI OPTIX MAG271CP好唔好
2千鬆D 144Hz曲面

我U2720Q揀DisplayHDR以外嘅HDR profile都會有你依個問題

32吋g7有水貨啦

fi27q x據聞今年出，第一款2k 240hz ips

2K, 144, ultra wide 唔過萬 有冇咩推薦

究竟有冇24吋 2k 144hz嘅mon存在
搵極都搵唔到

得舊款TN
好似仲要得dell有又貴

睇嚟都係揀返1080p算

dell aoc 同唔知邊間
同一塊panel 黎
都係果塊舊嘅 tn 24' 2k 144

如果有25' 2k144 就好了
咁唔洗dual 得咁辛苦

二手你介唔介意用緊隻dell s2417dg 最緊想換27吋

TN 不了

想請教下點解我隻vg289q 開唔到 10bpc
display card用緊980Ti

想問下 Asus VG27AQ 同 Acer VG272UP/ XB271HU 邊款會比較抵屌

或者有冇其他2k 144hz左右
多數玩csgo/ r6 之類fps
唔該

Vg289q 點解冇得揀hdr

27吋 4k 俾ps5 同平時pc打機 , 邊隻好

好似要用HDMI?你係咪插hdmi

display port 1.2

WIN10設定 顯示器打開咗HDR功能先啦

冇預算點講呀

Ok 搞掂左

3-4K

DP1.2 夠開4K 60hz RGB 10BIT架

幾乎唔打機
得閒會睇netflix
Samsung 27吋 1800R FHD

平價MON依個夠唔夠做?
見佢又平又曲MON 大家推唔推依個
唔該各位

試下關咗HDR 同Sync ，唔得就可能張卡唔支援

記錯 可能開咗HDR 就出唔到10Bit

一直冇開HDR
而家又唔知點解開到10bpc
但OSD果度 HDR灰咗
應該係980Ti唔支援HDR

9系要用HDMI先出到HDR

我裝左hevc ,係咪有野要set
,netflix都冇出到4k

VG289Q

唔記得邊度睇過 好似話vg289q用hdmi 最多出到30fps
定我記錯

HDMI2.0點會得30hz

條片本身有冇4K?
一播開頭網速慢 會變左唔係4K
有冇用APP 去播
係咪買4K PLAN
張卡咩型號 粒U咩型號

I5 10代 用核顯 用app播

底板有冇HDMI2.0 or DP1.4?

有 已用dp1.4

用UHD BD Advisor 睇下邊到出事

唔該哂巴打
想請教多樣嘢, 電腦用DP同hdmi 2.0 有冇咩分別?
如果冇咩分別我去買條hdmi2.0線試試

27吋4k 係咪一定呢個價位
近排都想換4k窮撚學生想問有冇cheap野代替
主要只係寫下code 同睇戲

睇中隻Ew2480黎打ps4同埋睇下片
同價位佢係咪最好

你想睇戲色水靚就要貴mon架啦

岩岩入手左PA32UCX
想問下個BIOS點更新 唔太識
同埋個WIN10 HDR開左好怪 平時係咪正常都唔會開?

有冇人講下點解Philips 係中資?
上網search 相關資料話中資最後取消咗收購

thx ching 不過我諗只要係27吋4k 對我黎講已經好屈
我對睇劇其實又冇話對畫面好有要求 睇開啲hea 片/netflix/youtube only
只係近排wfh again 對住個1080p 打8個鐘code 好辛苦

hdmi 2.0 bandwidth 細過DP1.2更加出唔到4K 60hz RGB 10BIT
但支援HDR
顯示卡個DP1.2唔支援HDR

睇落正常
試下更新GPU DRIVER

[ProArt Display] Windows 10 啟動 HDR color setting, 桌面會感覺到 icon 或是 pattern 有退色(washed out or faded) 的跡象

[ProArt Display]如何自行更新韌體

BTW PA32UCX個價 如非專業用途 我會買OLED TV

AOC & 飛利浦顯示器, 都是冠捷集團擁有的品牌, 英文名為"TPV".

( 官網內容 )
冠捷為多個知名電視和個人電腦品牌代工生產，亦在全球大部分地區分銷旗下品牌「AOC」、「Envision」及獲許可權之飛利浦監視器、電視、手提電話及平板電腦產品。

27UL500
U28R550

我原本係訂左PA32UC-K
但係今日個SALES打黎話PA32UCX有特價現貨21999
所以我放棄左PA32UC-K

21999抵玩喎
如果我未買PA32UC都會考慮

我插入左USB之後係邊度按個鍵執行個更新?
搵唔到 佢張圖睇唔明

開關掣上面兩粒掣

而家個spec係咁
mon: vg289q
cpu: i9700k
底板: z390f
display card: 980Ti
如果想玩到4k / 60hz / HDR + 10bpc
係咪要換過張display card?
2070S / 2080S 點睇

得左 原來要一齊按 唔該你

唔駛咁執著10BIT啦
VG289Q唔係真10BIT
要打機就2080TI

thx ching

PHILIPS 278E1A
呢隻大家點評價?

4K 60FPS要穩定? 等3080喇
10 唔 10BIT 肉眼都分唔出
2080S FIT 2K 144 但你照樣換當然會有差距 畢竟差兩代

中資不了

咁再等下先
諗住隻moon有HDR但用唔到好似蝕咗咁

2K 跑足144仲難過4K 60

SORRY 我講漏 我指2560x1440 果種

FPS GAME OK既

係呀 2560X1440 144hz係難推過3840X2160 60hz
只係前者推唔足都未必會lag

FPS唔會開太多特效阻礙視線 所以要求冇咁高
但4k 要高特效先有意義

呢部大家點睇？
好似好正但香港又未有

仲廢過我個vr

咩vr?
我有部QUEST

真係好lun正啊，幾時出平面version

我自己反而諗緊 BenQ EX2780Q / Asus VG27AQ

年尾就來出2k 240hz ips 的Fi27q-x

隻asus mon用用下多左粒光點 而且有隻角漏光好勁 攞去代理有冇可能可以換？

VG279QM同XL2546你哋會點揀

想問我 R53600 1660super 推唔推得動2k144hz ??
打開lol 唔玩Ubisoft 就算玩都唔會開盡高階

依家隻moon 1080p hitman 開全高都頂唔到。但最近想睇高清d

有錢嘅話實揀VG279QM

想搵隻執相mon
2k 27吋

睇中 asus proact
但PA27AC同PA278QV
前者有HDR 10
後者有preset同唔知咩認證

有冇巴打仲有其他推薦下？

筆直4000樓下

如果將個4K電視插電腦 (HDMI 2.0), 佢比我SET
4K 60hz / 12 Bpc / YCbCr 420 / 動態範圍: 有限 (唔係全範圍)

係咪SET 錯左?

先用422 然後再著hdr 跟住再轉rgb

想問有無24吋 又有usbc 同usb 3.0既mon介紹？
唔洗4k... 最好有埋喇叭

想知邊到買到4千中?
Amazon?
見官網個價錢好貴

我覺得上DELL網揾sales拎優惠(正價)可以放係#1
差唔多每個post都有不下十個人問

點睇Samsung Odyssey G7 27”
2k 240 Hz
不過curved VA panel

Ching 想問邊到set 我graphic 620都出唔到hdr

係咪有人話買2546

多講無益

睇Netflix gpu 7x%正常？

Aoc 是否伏

中國mon

屌佢 我去買mon果啲人 係咁推薦

想買21:9 mon, 會用嚟打機睇戲同打code
暫時睇中咗:
Asus PG348Q
Acer Z35P
Dell AW3418DW

呢幾個款點睇?
同埋想問吓曲mon係咪VA會好過IPS?
筆直9k嘅話又有無其他介紹?

我同時開2套4k片都係30%左右

Dell 官網 online chat

想問下買G32QC去FAROLL度訂會唔會包零光零死

yes

xg279q係咪到到都無貨

打算買24吋MON, 主要打機 其次PS4
如果係呢幾款MON黎簡
1.ASUS vg249q/VG259Q
2.ACER vg252qp
3.MSI G241
以上幾隻,邊一隻會比較推薦? 同埋有無邊隻唔會特別光亮? 同埋係咪要另外買DP線?

想問下VG259Q 大家係邊度買？幾錢？

呢個等級既HDR冇咩用

可能要低/中效先推到

想問下27吋得70CM視距係咪會太大?
依家諗緊一係買21:9 34吋 / 27吋 4K
怕70CM視距睇21:9個隻會起格 (依家用緊24吋就覺得OK)

咁記得講21:9 34吋係1080p

想問下如果大概1000 budget 用嚟普通文書 睇片
係咪順眼就得，冇咩特別嘅可以推介

諗緊benq ew3270u vs ew3280u，其實差啲咩呢，差成三千蚊

VA vs IPS

27吋得70CM視距夠啦
21:9 34吋1080p 每吋像素密度約=27吋1080P 怕超格就唔好用

明白
咁4k 好小玩fps既game gtx1650ti LG 27UL500 係咪最抵玩?
2k 24" 又有無邊隻抵玩
想dual mon用

仲有喇叭

冇乜24吋2k, 2k多數27 or 32吋

咁2k 27吋有無抵玩推介
買唔起2隻4k..

不嬲唔係款款都穩定有現貨 要幫你向廠商預訂

正路ASUS
IPS 一般應該唔會太光
一般都送齊哂線

而款網上一SEARCH大把啦

咁不如買34吋21:9 2k好過

糾結緊27吋 2k144Hz 定4k mon好
用緊GeForce RTX 2080 平時都係玩下Monster hunter/Assassin's Creed
未來都係玩下RPG大作之類
款都揀好左
2k144Hz:U2720Q
4k:VG289Q
求解惑

打錯左

4k
反正4k 60hz 夠玩你呢d game

咩GPU先

2060 夠唔夠做

fps game 應該ok

我主要玩apex legends/r6

2070

又好似係
本身睇中 34WK500 不過好似其實係1080p
有無21:9 2k 抵玩推薦

咁如果我本身有喇叭，27寸TN mon 想升級，應該揀ew3270u 好定ew3280u好？

用緊1060 max display
可摸耳買咗新4k mon用住先？
過一排先轉高階display
會唔會好矇
可摸耳調低個mon 到2k?

想換27寸曲面moon有冇咩推介

上網搵左好耐得philips 272m7c好似抵屌d咁

利申筆直2000樓下

U2720Q都係4K喎
2080玩4k mhw 要降好多畫質

其實27吋個密度係最完美16x ppi 細緻度好過32吋

你要考慮埋視距
我用過24/27/32吋4k
各個吋數用返合理視距都好清晰

不過我覺得27吋最完美係5k

個mon上面咁裂開咗 有冇高手指點

notebook ?
睇下有冇HDMI2.0
有就可以出4K 60hz

點睇
岩岩去腦場睇中部$ 5000 三叔4k曲面 用唔用到

有2.0呀清

買過部

問緊大師門

最後屌左27ul500

R6都唔得喇

求意見

想問下 window 10 HDR 同 LG mon 個 HDR 係咪無得雙開
win 10 HDR 開完好似有層白色野咁 mouseclick都唔係好清楚
LG mon 既 HDR 咁無咁既問題
下面個setting係咪無乜問題
除左nivida個panel 有無其他拎黎調靚個色既software
感謝各位 問左好多新手問題

HDR只係適用於係
有用HDR製作既地方先會正常

咁就可以啦

1060推得郁

1660 super多數玩lol valorant mhw
玩唔玩到2k

YES
係玩3a大作唔得

有保就拎去整啦

冇左張單 而個好平 玩咗差不兩年

要降特效

咁睇唔係裂左
似係用耐左太熱...個面板入面啲膠溶左/老化左冇左痴力

終於拎到隻xg279q

推

想問下 妓姦G27Q 香港會唔會有得買

最平24/27" 4K睇NETFLIX有咩推介

PG27AQ係咪100%冇2.2

27UL500
24UD58

本身睇中XG279Q $59XX
但搵搵下又見到隻VG27AQL1A $38XX
問香港代理7月底有貨 平過XG279Q 2千蚊左右
見佢地規格同功能上好似差唔多
搞到心大心細

咁多位有無咩意見?

XG279Q GTG反應時間快D

想問下大家覺得Gigabye G32QC 點？
我用緊 1080ti , 平時打機睇戲做野都會做 , 打機就其實唔係成日玩FPS, 144hz 其實唔會太追求

你哋平時開唔到hdr
較到最暗都有D光 睇唔慣

但廠商講既1MS 唔係呃人既咩?
唔存在既1MS

都會比普通ips快

今日拎左隻xg279q 有點光點，係咪冇得搞

只係知揀買ew3280u會好on9, ew3280u其一賣點係內置2.1喇叭,以mon既喇叭黎講聲音幾靚
買得呢個都係想唔洗另外買喇叭
如果想仲係用自己個喇叭就用少咗呢個mon既特色

有冇邊到有得平平地淨係買支可以轉90度GE STAND
買左隻U2720Q, 但係我長台太細另一隻舊MON要直放先夠位
然而佢支STAND又無得轉90度, 但係就有開4個螺絲FOR你自己上過只一支STAND

用緊PG279Q覺得好光
較到光暗得20都仲係好光
有咩方法搞搞

去window setup 好似係

win 10有?

想問下benq sw240抵唔抵玩
平時喺剪片汁相方面有需求

降藍光好似都會暗啲喎
Display CardDriver
再唔得咪down啲軟件囉

本身眼鏡都有防藍光
再開降藍光個MON好黃
有咩軟件推薦

Google la

邊度買? 換貨囉

2000fun , 2點唔肯換

各位巴打
我買左隻vg32vq
佢而家用用下會斬一斬 閃一閃咁樣
試過換HDMI線 唔同插頭都係咁

我本身用緊3600 搭B450 Mortar Max搭Rx570
未過頭七

求教
本身有隻27吋打機mon (240hz)，想買多隻副for睇戲用。

請問駛唔駛一定要同主mon一樣hz?暫時自己睇中VG259QM,想問下仲有無其他好選擇？

一較咗個色唔同咗
重新開機之後又光返

你熄燈用?

唔係, 但係個mon仲光過我盞燈

轉DP 線試下?

啱先打落去鋪到話有得換 落去試多轉先

各位巴打！

細佬宜家用緊 2015 macbook pro 15’ 文書用想配隻 external moon.

但係見上網話有d moon 用落mac 會 顏色淡 或者發白

有無ching 有咩介紹 或者 用普通mon 嘅解決方法！

麻煩曬

uhd graphics 630 點改色彩格式 想rgb轉ycbcr420

sor 問得有d急 3K中 要2K144 有咩款揀
VG32Vq買左要退 要換款 唔該哂🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

想問下咩事要退？

買左有粒死點 同埋隻Mon不自然閃

EX2780Q/XV272UP?

如果要返32 有無可能 唔該哂

g32qc

Ex3203R 點睇？

買左ew3280u
幾好的

色域冇咁廣
但想要Ben q護眼功能可以考慮

問個弱智問題,
打機係咪插DP 好過插HDMI

同一隻MON
DP通常bandwidth大d

邊間買，幾錢，包唔包死光點，我見faroll都有，不過要訂

點解要轉
RGB好D喎

4K 144 hdr 600 nano ips
800美金有找

x32先啱你

琴日買mon 當場check唔覺有事
返到去先睇到corner位有粒光點
係唔係多數無得換

得1粒邊有得換
除非有包0光0死

仲未壞 不了

如果1080p mon唔係打機用，hdmi同dp應該分別唔大

25吋fhd mon黎講要144hz，應該等asus vg259q返貨好定acer vg252q好?

做左幾日功課關於27寸曲mon 發現有幾隻啱筆直

Asus vg27vq
Gigabyte cv27f
Gigabyte g27fc

建議買邊隻好 或者直情有用家

想買27吋2K 144HZ
budget 2k-4k
想問lg 27gl850 同 AORUS AD27QD 邊個好?
我見巴哈有人話27gl850個1MS係流野?
仲有冇其他好推薦?

有冇巴打知G27Q香港會唔會有得買

全部1MS都係流野
依家全部mon,包埋tn
最快係samsung g7 (VA)
hardware unboxed tested AVG 2.84ms

你可以睇埋samsung g7, 呢3個都可以去hardware unbox睇review片

response time: arous << lg < samsung

發覺用edge上Netflix 網睇得1080p
用netflix app先有4k

edge 有新有舊
似係得舊款先support 得好

想問下27" 4k 要有USBC同內置喇叭, 係咪LG UL850最抵買？有無平D既選擇？thanks!

起win10䦕左hdr Netflix app 有D片會一播就死app
要熄hdr先播到

想買隻mon係屋企平時做文書同埋打機
想問下買Dell 2719DC好唔好?
佢有USB-C Hub，好似可以駁到我部ＭＢＰ當Dongle咁用，再差埋電
同埋2K Resolution，3千零蚊好似唔算特別貴

定係有其他更好選擇?

用開2個27 吋mon做野
黎緊想換一個mon搞惦哂
係咪直屌49 吋32:9 最爽？

【情報】" VA + SYNC " = 很可能會有閃爍問題.. 購買高刷新螢幕前須注意

放Acer XF272x 27” 1080p 240hz

實測平均2.3ms response time
Input lag 3.0ms
8frc>10bit 400HDR
深度FPS電競岩用
有盒有單有保
$2500 誠可議

參考

去rthing睇，個d全部宣傳野。

AD27QD停咗產
要買FI27QP

大師 我尋日買咗 4k 60hz
睇youtube 4k 有時啲殘影
係咪張display 1060唔夠力

同埋部份啲字有小小矇

acer no problem
同level既野黎 除左個腳架

邊款mon

Ur59c

Asus XG279q

仆街一起身就撞爆咗隻mon
想換過隻27吋 4k
咩都唔識，想請教吓要預幾多budget? 各位把打有冇咩推介
主要係睇netflix睇戲同做文書野，唔該

27 inch或以下，兼顧到fps同一般睇戲同片有無邊款mon係得？

睇上面啲巴打推介dell u2720q

以前C27HG70閃爍問題非常嚴重
還有嚴重overshoot（逆殘影）
換了原生G sync IPS 已經沒有問題了
果然VA gaming monitor是笑話

應該ie 問題 轉番 netflix 同chrome 睇 推得順

21:9 2k 依家最好係咪都係Dell AW嗰隻？定係LG好啲 10k筆直

睇Netflix hdr定4k 好D

why not both

開hdr 播netflix有d片會死app...

咁咪問netflix 點搞

FI27Q-P

hdr400 睇片好勁嫁?

咁買pg27uq囉
hdr1000冇得輸啦

反正冇講budget

腳架? 太大定冇得adjust?

無adjust

想問aoc 隻u2790vq $2500 4k mon是咪伏

爬左好耐都好似冇乜人提過

唔打機既話 買唔買得過

#1第一行紅字

屌 盲撚左 咁得了 唔洗諗

Thanks

Budget $4000 PS4 Pro 27寸 4K
請問係咪咁排呀
VG289Q>U28R550>27UL500

不過最好唔好幫襯香港D代理 食水深到 有錢都唔想俾佢賺

明白，咁應該唔要hdr400好定唔要個adjust好，同埋題外話，巴打點睇msi optix g24c4,都係fhd，最高仲出到165hz

咁應該幫襯邊度呀

岩岩入左隻ew2780,裝完個畫面好似有d顆粒感
唔知係咪唔慣

你無錯的, 不過可以知埋 2000, 3000, 4000的筆直就更好啦~~

24寸 144hz 1ms , 間唔中FPS youtube , $2000上下有咩推介 msi mag241c?

唔怕死就Amazon

我放緊Acer xf272x 240hz 1080p
都係$2000左右, 8frc10bit色

間唔中fps可考慮 ips or tn
272m1rz

差幾舊 緊係5年啦
隨非諗住三年之後換mon

怕死呢？

10k budget 都要買2k

依家有21:9 4k 144hz?

唯有買行貨

你冇講要144hz，我都冇話有

玩ps4就好正常

2個27 mon好定1個49 32:9 mon?

1個

買行真係求安心
寄到過黎有事運費都冇左幾百

VG289Q 外國價錢2千幾HKD
香港4千+
果幾百運費點睇都搏得過

想問下個MON如果得60HZ係唔係張display點勁都係得60FPS?

買左Fi27qp
駁ps4同電腦
外置喇叭 razer nommo chroma
但得電腦有聲出
Ps4試極都無聲出
有無巴打知點整

插條3.5駁PC同MON (好似係)

行貨真係貴好多

我當時係amazon買pa32uc平香港7000-8000

2k 144hz/165hz 有咩推介？同埋想知係邊買會好啲 咩都唔識唔該晒

Budget 4000

Acer XV272UP vs Asus VG27AQ 點揀好?
主要: netflix / fps / ps5
值唔值俾多少少買vg27aq

睇睇下有啲差成40%

某寶連運費$2500 見都好多人買

想買個oculus rift香港直頭冇得賣
真係除左食飯唔洗再喺香港洗錢

PAG272qr

咁加埋5年先

好奇一問 大家curve mon 唔推薦文書用

點解curve mon 唔推薦 文書用*

同尺寸 4k mon開2k打機同2k mon開2k打機 畫質有冇分別呢

【情報】ACER 強檔螢幕原屋上架開賣! "XB323U GP" 首款 32" QHD 144Hz IPS

台灣今天上架了 XB323U GP 這款, 所以之後還可以有個 IPS 新選擇, 香港應該也快上市了吧

想問下 MSI 27吋 既 G27CQ4 有無巴打做緊 ? 評價如何？

見大家都係講27/32吋多
請問21.5吋左右文書/睇youtube 有冇推介

因為大mon先有靚2k 4k

同ew3270u 有咩分別

有無人隻mon set完osd嘅color temp之後
熄mon後再開會reset 要轉一轉先去返set左嘅setting
試過裝mon driver display driver 改windows color setting都唔得
我隻係vg272up 而家一睇返佢default嘅色綠到痴線 忍唔住一定要轉返先得 但次次手動轉勁煩

屋企細冇位放咁大

最近都想買個34 curve mon 文書執相用
想知點解唔推薦

你影嘅野係flat
curve moon 有d 影響執相

excel 果d 好似有影響
好似係

搭單問有時揼吓code點睇

因為返屋企就好好休息，唔推薦你做文書嘢

acer xv253q 有hdr400又有得adjust

我諗緊amazon買samsung個G9好唔好
香港隨時17 18k

樓主可以pin埋#487提下人

咁驚
較返144 會唔會好d

有冇巴打用chrome睇youtube (1080P non-HDR)
㩒咗 full screen幾秒之後
個mon會black screen一秒左右
然後啲色變到over saturated咁
exit full screen又會black screen一秒變返正常

想問下有冇32' 2K/4K 打機 曲mon

宜家用緊AOC嗰隻

AW3420DW

仲諗住買G9

我就照買

最少都24先有好少少既
Asus PA248Q
Benq SW240

可以睇埋 LG 27GL830 ,兼容 G-Sync/ FreeSync, 有1ms GTG,行到144HZ都已經夠用
4千蚊內, 性價比黎講呢隻夠高

太貴
觀望下先 thx

我ASUS 成日要LOAD SETTING

呢隻齊晒功能

雖然係假1GTG但算唔錯
或試新既 fast IPS

9000幾咋喎

最後買左XG279Q 試用幾日先

想買

我4月個時買$9200

想問下msi既mon係咪都係跟台灣插頭？ 買左隻G241VC但條電線係台灣插(type b)...可以點轉？

水貨

真係想買 但睇片都閃到咁
如果限120hz情況會唔會好d

呢隻搵過唔見香港有得賣

用落點? 我準備買呢款

早幾日鳩買左 HP 24fw
係咪應該拎番去換/加錢換？

第一次用的咁貴同咁大既mon，唔知點評

不過g-sync真係好勁，對比之前廢mon玩game明顯無 tearing

個人覺得唯一唔好係無speaker，我張枱無乜位放2.1

我ASUS唔需要

我都唔需要

靚既32" 4k全部平面

電腦顯示器越來越大

不知為何有種恐懼感

AW3420DW定34GK950G好唔識揀

4499,4899

窮撚而家用緊BenQ rl2755hm,27吋1080p
配2070 display card 同Ps4 pro，嫌個moon用唔盡張display

但而家換moon好似唔上唔落
用4K mon,張卡未必頂到，我又唔打fps
市面上又冇hdmi2.1 moon
係咪等多一年換個hdmi2.1嘅moon 夾ps5會比較化算

Btw睇緊牙石VG289Q 不過佢好似頂唔到ps5 4k120hz

我就唔信ps5真係出到大作4k 120hz

如果想係房玩ps4同埋普通打下PC Game,用ps4睇netflix既話
買ew780夠唔夠? 同埋遲下出ps5既話, 仲係想玩fhd就算,唔求4k8k,係咪都ok? 木眼要求唔高

*ew2780

你係驚ps5唔支援1080p ?
咁呢個你定,ps4 d game仲支持緊720p輸出
你自己房玩ps4 game, 要求又唔高既買ew2780都算幾抵玩, 行hdmi2.0又有hdr

4499, 4799

咁我會5年

小米mon出行貨

買咗4k100hz罪大電視
我都唔覺ps5會推到

出左隻新既34gn850差唔多價 不過唔係原生g-sync

真係冇巴打試過？

遲左睇到呢個 唔怪得我開144 成個畫面都閃
而家退左落去用60
我仲以為係顯示卡有事
咁我都係熄Freesync先 今日直頭係一郁mouse d畫面起綠色

原來電視有多過60hz

玩 生化危機 時？

用唔盡 清涼啲幾好呀

宜家多數50同100

想問rtx1660super上唔上到240fps

另外想問下25吋mon有咩推薦

真實情況都係要視乎係邊隻Mon
唔係一定有閃

都要睇你玩咩先得架
踩地雷一定可以呀

Rb6

點會上倒
睇資料1660 ti set high 平均128fps
1660super 未知U既情形下推斷應該110-125

2080 +9700k 1080p avg 233 fps

無乜要求用家，求推薦性價比高既27吋mon，平時只會文書睇片睇戲用
唔會打機

最近買左新moon vg27aq1a 開心使用中

自膠
Rtx2060super

有冇人知zowie XL2546s幾時有得買

香港話明唔入，目的只為要清xl2546蟹貨為首

大佬們想問下
平時主要打lol 間中會打下槍game咁
會連ps4 打機（唔係pro)
同埋會剪片汁相 想買個色水好少少嘅mon
顯卡2060super
請問24-27吋左右有邊個mon推薦（直mon)
budget $4000內

LG 27GL830-B 27" 2K IPS 144Hz 1ms G-SYNC Compatible Gaming Monitor 岩岩睇到

較低少少實得

Thanks, 仲平過街鋪, 落左Order了

我個隻係VG32VQ
已經落鋪頭換左隻Mon
而家用來做野 開word/excel 一拉d字就出鬼影
打機 隻game入面有野郁都會起綠色邊
3千幾蚊買隻咁既垃圾 我真係頭都大埋

唔怪得ips咁貴

唔信邪買咗部va 嚟用，白色野一郁就變黃

呢個同27GL850-B有咩唔同
見個價好似差少少

準備買acer vg252qp 想去黃店買
法奧無呢隻mon 想問巴打們知唔知有冇其他黃店可以幫襯
最好包0光0死

睇片又好似無咩野
VA真係好癲

g9零售recall,真係g9g

samsung g9都有呢個問題
零售recall g9
g7都有部分論壇指出有flicker的問題

830係99%srgb,850係135%srgb
850color coverage好d

係咪講緊間唔中會閃一下?

係

岩岩先買左giga 32" 玩d 咁既野...

你望Giga會好少少啦 我用緊張RX570推 唔知關唔關事

我用1060 都感覺好正, 未出現佢地d 閃既情況

邊隻Mon?

咩型號 ？

呢3隻點揀好 好似都差不多價

有冇巴打推薦下

我係samsung c27t55 都係咁有無得fix架

2000Fun訂左3890

樓上有師兄話2000 fun 要有三點死點先包 博唔過

咁又係,不過我屋企附近冇舖頭賣芒冇計

都係係黃金抬番屋企 黃金夜晚冇咩人

住村抬死我咩

中央田好似有送貨

算啦買左了講來冇用,求神拜佛冇事

無事的 我都1take pass

正都包零死？

2000-4000 買144定240好1060打開CS同睇下NETFLIX咁

Samsung 啦 上星期入手60hz 用得唔錯

係出完貨唔可以係鋪試, 有咩事就自己去保

起碼講個筆直啦，到時人地推薦邊款咗點知話太貴

三星果啲好垃圾架喎，當然對畫質色水呢啲冇要求既話平啲都ok既

vg27aql1a
vg27aq1a
係同一隻MODEL定唔同
同AORUS FI27QP比較有咩分別

全球銷量no1 都垃圾 無野講了

大牌子除msi mon 我都用過哂 咁制
你用過幾多款？

大約1000-1500左右有得唔得呢，完全唔熟行情

有無人用過類似既PORTABLE MON?
會唔會好易壞?

關於HDR GE SETTING有D野想問

用緊DELL U2720Q, 我係隻MON到SET左開HDR, 咁PC到個WINDOWS HDR 洗唔洗開 因為開左WINDWOS個個HDR會搞到睇字好難睇同埋個畫面變得灰灰暗暗咁, 所以想CONFIRM下究竟洗唔洗開埋佢

想問係咪唔存在符合以下所有條件既mon? 搵左好耐都冇
24~30"
4K
DisplayHDR400
>75Hz refresh rate
FreeSync / G-Sync
>80% DCI P3 / >65% Rec.2020

要 如果唔係連Youtube都冇HDR揀
我喺Smart HDR嗰度揀DisplayHDR
啲字同色都冇問題
反而覺得個色調冷咗仲啱眼緣
唔開反而黃噤噤 好似太過飽和咁

但Windows開咗HDR會有幾個問題：

第一 睇youtube全螢幕會黑一黑mon
然後啲色會變返未開HDR之前咁

第二 全螢幕睇Youtube/打機
一有Windows 10啲overlay
例如你較音量嗰陣彈出嚟嗰條bar
會黑一黑mon變返HDR mode
等個overlay消失咗之後
再會黑多一次mon變返SDR mode

xl2546s 有貨未

XG27UQ/XV273K

SAMSUNG 32吋4k好似真係冇靚野喎

但我開windows HDR冇你既問題
照計windows HDR問題唔關MON事?

Youtube嗰個問題我都係最近先發現
淨係1080P SDR嘅片先會咁
仲要唔係條條片都有問題
全螢幕之後個title同playback control一消失
個mon就會黑一黑轉mode
啲色水就唔同曬

想問你係咪用Chrome?
OSD揀咗邊個profile?

我覺得買mon齋睇規格唔夠全面
要去腦場睇下啲色水
同間野售後服務
同埋個牌子比唔比到信心
華 benq lg aoc 飛 hp 等好多都用過 就係冇咩信心係dell acer samsung 最好

我未試過用HDR睇SDR片
睇HDR content 先開HDR
用chrome同edge
mon唔係u2720q

睇過啦 色水淡淡地
SAMSUNG 32吋4k 曲果隻
冇廣色域冇HDR

番到屋企用又兩回事

反而覺2k hdr 個隻先淡

同埋覺得 腦場啲mon
Show 出來 少人買 通常會較鮮色啲
多啲人注意 同常比較同牌子會好啲

咁我用緊PA32UC
色域覆蓋幾乎係最廣果幾隻mon
有比較有傷害

SAMSUNG 32吋4K 得入門款

我買mon 會叫佢 試 啲模式 比我睇哂 先決定 同牌子

清你玩到一兩萬 mon 同我隻5000比
邊有得比

因為有EW3270U 冇曲但色域好好多

我覺得一隻mon出來既效果除 display card
同隻mon本身外、條線都好緊要。
買左條新dp 好正

來緊可能會買多隻曲面2k144hz for 打機

用緊曲 面 唔會再考慮平面 番唔到轉頭

我用16:9曲面 見到d野變晒形好唔舒服
21:9/32:9曲就正

淨係拎黎玩ps4 pro
大約 2500 蚊筆直有無ching 有好介紹？

試晒d模式 色域都唔會變大
可能係色溫/黑平衡改變令你順眼d

裝ergotron揩花咗個新mon

用過廣色域既mon 後真係返唔到轉頭的
冇廣色域既mon 真係試都唔駛試

dp靚同唔靚 真係睇得出分別咩

請教點嘅DP先靚?

本身用緊 hdmi 第二日去買左條 dp三百幾

1.4?

有冇爸打知

睇SDR明知係過飽和 但好正

2k144 vs 240hz
點睇

有冇好既34"選擇?
VA唔買得,只剩IPS
係咪得LG 34GN850-B同AW3420DW?

娛樂用途

G-sync相容同G-sync用起上黎有無分別

我睇咁多呢個post同其他開箱文得LU28R550UQCXXK 有人提過下

好 唔該哂

睇你文書多唔多，多既話就呢個仲有內置喇叭

唔多就呢個

文書用曲mon等於玩鳩自己

因為同VG289Q 一樣panel

要追高hz咪LG 而隻款新出
利申用過舊版F版 四角漏光還可以接受 但HDR400係冇咩效果

但Alien 隻GSYNC係真正GSYNC

肉眼我唸分唔出 ，除非經常玩FPS既人，但有錢有預算當然玩正常既GSYNC或者最高級別果隻

FPS Game choose 240

其實Amazon Prime Video、Netflix是假4K 係咪用FHD MON夠啦?
WEB-DL 或 WEBRip 都是有損壓縮 容量細

要GSYNC MON既話34GK950G好似好過AW3420DW 有NANO IPS
但係dell應該售後好啲

巴打，咁PA278QV以4000以下個價，係咪最好選擇？
仲有冇推薦？

唔該曬巴打

假4k都清過FHD幾條街

三叔好垃圾喎
之前用c27hg70買返黎就死displayport
跟住換過新用多個零月又死多次
用咗一年之後塊panel虧咗
一開機就一間間
呢度有幾個巴打之前都係咁既情況
永不錄用

想換2k 144zh ips mon
諗住買FI27Q-P
知唔知邊到買最抵?

有冇聲氣話LG 27GN950幾時出
我想要既野都有齊

SE 做緊 $4999
送貨可以搵法奧 $5049

可惜得hdr600

同問

隻mon 買返黎用原廠支架高得滯點算?
係咪有得配個mon 底座?
利申組合櫃唔鑽得
隻mon:
Msi-mag241C

買左samsung c27t55 1個月左右, 諗住文書用, 有時碌下網頁碌快D或者睇片D野郁得快少少都會有D顏色影 (ghosting?), 想問有無得fix

reddit話8月尾

本來諗住出G32QC但依家話開SYNC會閃

都已經4K 144 hz，仲係用g sync compatible

因為g-sync ultimate 要上埋HDR1000+FALD
就會好貴

普通g sync都得掛

普通g sync 冇支援HDR

想問下22吋mon有冇推介?
想買隻色準D靚D既mon做design同執相用
之前去出面睇過22吋mon但好少選擇...

N記無強制要求支援咋？

更正返
第二檔 G-Sync 就是原本的 G-Sync 標準，只是不再要求捆綁硬件以及支援 HDR

原來更新左

有無平GE 4K MON推介 4500左右

好似大約800美金 都幾吸引

276E8VJSB 用左幾個月就有死線出左黎
以後唔買P牌

想問吓cfg73係唔係伏嘢嚟？
見佢規格幾好，然後ptt有人開過post話伏嚟，但comment又有人話其實係正常

做左幾日 research 想上黎問下大家意見
平時用黎打機執相 玩小小單機戰略game 槍game 同lol
budget 2K-2K5 display card 用緊2060
想問下有冇玩到幾年既24"/ 27" mon 爬文見到都係話 144hz 1080p 夠做?
我搵左既例子都係大路野
Asus VG 279Q / VG259Q
MSI G241
Viewsonic XG2405
唔該大家

唔知執相用曲mon會唔會唔好

就係驚先唔打算買曲面

有無ching用過XG258Q 諗緊買唔買好

想問下3k-3.5k內有咩27' Mon 推薦
用緊macbook pro想加個外置Mon
做開剪片修圖design 偶爾打機

同問
好似msi最穩陣咁

我都想買衣隻，但最衰衣隻唔係HDMI 2.1 ，想用來打埋PS5

垃圾ps5唔會有咁高架啦

似乎係我張卡問題
我落返1080P 144HZ無斬過
只係2K先會

但VRR同active HDR 都要HDMI 2.1 先做到，我都係想隻mon用耐D 即使不論XBX/PS5 都只會有好少game support 120hz

重複左唔好意思

如果想搵個27吋，曲面，2k 144mhz, 1ms
只For PS4/5 打機用，應該搵邊個牌子mon好啲？
落到黃金睇好似隻隻色都差唔多咁....

32吋
曲面
TypeC
4K
HDR
65Hz up
3000樓下

係咪太高要求

想買32Q50R 但得AMAZON

2000fun 呢家做緊$3490

正 我覺得真係靚moon 嚟 色水又靚

有無巴打搵緊27” 2k 165hz mon??

放緊
Viewsonic XG2703-GS 27” 2k 165Hz G-Sync $2500

諗緊買呢隻或者買VG279QM

呢隻同面板 但有hdmi2.1 不過唔識個牌子

駁咗雙Moon 之後 (1隻DP, 1隻HDMI)
DP隻moon不時會自己閃一下
有時更加會黑幾秒先正常返
洗咗driver重裝都係咁
有冇巴打知咩原因

想問 MSI MAG272CQR 啱唔啱做macbook 外置mon
主要用黎做文書野 睇下劇 整下AI
另外做埋ps4/5 mon

EW3270U點睇

有人賣二千5唔知買唔買好

有冇睇圖片軟件介紹??
WIN10內置 睇圖片 壞壞地 有時LO唔到張相

睇吓條線 張卡 啱唔啱Standard

而部電視黎嫁喎師父

好野黎

ASUS VG278QR 27” & ASUS VG279Q 27"
呢兩部邊隻好，display card 2070s

VG259QM同VG279QM係咪得個吋數有分別

你呢個要求就算喺淘寶都搵唔到

二手？

係仲有年半保

搵到呀果隻32吋LG NANO IPS
不過係佢哋自己砌嘅

Ching 有無變隻 27’ moon 介紹黎
文書多 無打機 想色靚！

比macbook pro 用

感激感激

budget 3000以下

有無邊*隻

27QN600?

2000fun訂vg27aq1a今日攞左了無死點

不過尿黃白唔知點較色

有無ching知DELL S2721DGF幾時出，啲外國網寫話7/28出，香港係咪都係咁上下時間，見佢就嚟出都好似無乜資料咁
btw想問下g sync同g sync compatible係咪真係無乜分別，唔要g sync多好多選擇

用冷色溫

有無人試過美馬買 VG289Q
US$329 免運好吸引 雖然無保
要保又要等 B&H 但係又貴成千銀

因為房太細 所以想要連埋底座高36cm嘅mon
今日見到DELL P2319H or P2419H係可以調低到35cm 但太貴了 所以想問下有冇類似嘅款式
Budget係$1000以內 唔該大家

我都睇中左
諗住香港買
仲考慮緊

邊度免運

無嘢撳錯 撳咗美國集運倉
$67 咁都係等 B&H 算

想問asus啲mon係唔係偏黃多，
隻vg27bq，校完都係黃過之前隻lg好多
啲色水好似都冇隻lg fhd靚咁

色溫係咪6500K?
我隻ASUS PA MON唔覺偏黃
我一開始睇6500K係偏黃 但睇半個鐘就覺得白
再唔係你用冷色or 9300k

淘寶$2500連運費送上門

淘寶撚死返支那啦

成日有五毛扮正常討論洗底

Fps mode好黃，但其他mode還好，我set左個自訂做冷色溫好白，色水我覺得好過我屋企人隻lg

我都買咗呢款,想問dp1.2係咪唔可以144hz 10bit,要120hz先可以10bit ?

LG 27GL830-B 27" 2K IPS 144Hz 1ms G-SYNC Compatible Gaming Monitor
ASUS TUF Gaming VG27AQL1A 27" IPS 170Hz 1ms HDR Adaptive-sync Gaming Monitor
想買個

想買個2K mon 主玩槍game
睇中呢兩款 想問吓邊款好

有冇Ching用過呢隻mon？會唔會有更好選擇？想要27-32吋

PORTABLE MONITOR 有無人有推介？筆直千零左右

各位Ching好

砌左部新機用2070 super，主要睇戲 +FPS game + 3A大作
新Mon budget ard 4K
想要2K Mon (For大作) + 144hz 1080p (FPS) + 駁ps4 pro，暫時睇中左Asus呢隻Mon

TUF Gaming VG27AQ - $3450

因為都比較雜食性質，所以揀左IPS + 高hz + 2K既Mon
想請教各位巴打呢個型號同 PG279Q 有咩分別 ?

4K MON
IPS
60Hz or above
28" to 32"
buget 5K可再加
想買多個MON主要睇片,可以有咩選擇,聽講samsung啲Mon幾靚

VG289Q
可再加就
EW3280U/PA32UC/PA32UCX/PA32UCX-P

PG279Q有G-SYNC模組 理論上好少少

好似貴成2000蚊

不過台仔好似幾推PG279Q，budget唔多夠情況下唯有落一級

其實如果剩係 睇 netfix 同 打 下 動作 or rpg game, 唔駛理個mon 幾多 hz ? 專心留意4 k mon就得 ?想買個 32 吋 4k mon

dell U2719D 點睇 行街見到賣緊$3200

最近想換個27吋mon
睇中咗LG 27GL850-B 同埋 TUF GAMING VG27AQL1A
大家會推薦邊隻多啲 ?

睇你對hz敏唔敏感 基本上所有物件移動用高Hz就會順d

好貴
個價就追到1440P 144HZ MON

MSI Optix MAG273R 呢一隻好唔好見做緊特價 $2299

想換走隻垃圾中豬AOC MOON
有冇4邊都窄邊+冇logo推介
解像度
暫時搵過
24MP88HV-S
27MP89HM-S 或者冇S版

台面大細有限, 只可以擺27吋或以下
想問仲有冇其他推介, EIZO就太貴

出SSP 買 mon 嘅話有無邊間鋪頭推介唔會中伏

用緊 好滿意
利申：只打ps4同睇片 唔打電競驚

TB 買ＡＳＵＳ ＶＧ２８９Ｑ 真係好抵， ＋ 多５０ ｓｆ送埋去你屋企， 係考慮緊水貨無保 ， 同買返來有死點光點

淘寶撚唔該出返去開個京東淘寶post俾你哋班支那狗喺入面慢慢討論
呢到唔係淘寶post嚟 唔該死返出去

係香港買比多1000蚊就買到仲要有保養

想買個21:9 Mon俾電腦同PS4共用
電腦主要係YouTube,Netflix同剪片Premiere Pro
PS4就主要玩賽車Game, GT Sport同The Crew 2
暫時黃金Centralfield Sales介紹LG 34GL750, 話$4090可以再平
各位巴打如果方便,請俾少少意見

年頭買左隻samsung 27吋2k, 而家又心思思想換4k
香港仲有邊間網站係信得過?
而家出黃金好似有D危

ps4唔支援21:9喎

出面幾錢

有冇人知腦地方係咪藍店，想去度買隻moon

手機駁u2720q可唔可以輸出到

我都睇中呢兩隻mon 想知邊隻好

VG279Q好似都唔錯3000內

我都想知

有冇人知lg 27gn950 或者samsung g9 香港幾時會出 點解咁耐都未有

前排巴打好似話有問題全球回收晒
好似係

各位ching好

我想買個16:9mon，budget係2千左右，主要用途係打機（3A大作）同睇片，顯示卡係2060 super，希望個mon係23寸至25寸，1080p，同144Hz

我睇中左幾個mon，希望各位ching可以比啲意見或者有無更好嘅選擇

1. ASUS TUF Gaming VG259Q

2. ASUS TUF Gaming VG249Q

3. MSI Opitx G241

唔該各位ching

32UL950 VS XG27UQ
個價錢差唔多,整體上好似XG27UQ 比較好

唔知各位巴打覺得Odyssey G7 27吋既評價如何?

我近排都睇緊依個mon

想問下MSI MAG271CV定ASUS VG279Q好啲

32UL950唔駛考慮
價同PA32UC差唔多但弱一截
XG27UQ 賣點只係4K 144hz+DSC技術 但色域差一截

想問下24 2k 144 gsync 有無推薦

咪警告咗高hz+ VA +sync 會閃
唔怕就OK

因為近排等緊隻game改版 想一次過換mon+電腦
但係又唔知30系列顯示卡幾時先開賣 就諗住換mon先

巴打有無咩好推介想要27吋 曲mon 高hz+2K/4K+gsync 主要睇Netflix多+玩RPG game 求介紹

fi27q p 同pg279qe
邊隻會比較好啲

如果想入手32寸4K mon ,見到CG32U 跌到5000下 ，這隻見少人講 其實好唔好入手 。謝謝！！

細Mon係唔係唔會有e個問題？
想買Samsung C24RG50，但係唔見有講

嘩 真係喎
31.5" ASUS 華碩 CG32UQ 4K HDR600 Gaming Monitor $5290
開售價開成$8999 估唔到呢款都會減咁多

4990唔駛5000想問下這隻算唔算抵玩 謝謝

咁多位清 想問下 32‘曲Mon
GIGABYTE G32QC （$3,499) 定 ASUS ROG XG32VQR ($4,390) 好？
平時打FPS / 睇片 多

謝謝

算抵玩

咁睇黎高HZ+VA會閃似乎係通病

fi27q p
比較全面

唔知ps5 會唔會有sync
無就可以放心買

34GN850-B呢隻滿足晒我嘅要求
但係我用1070會唔會推唔郁
上面有見到話F版水貨會再平2000到
未試過Amazon水貨 求詳解

BTW 我仲等緊FI27Q-P既升級版
好似就黎出
到時再同Odyssey G7比較下

想問有冇 HDMI ARC既 MON?唔想用3.5, 個SPEAKER又冇SPDIF.

Pish

想買三叔G7 odyssey，有冇巴打買左，感覺如何？

1.水貨無保養
2.2K144 2080TI都推唔到喇 自己計返要開咩effect 玩咩GAME而定
3.F好似無真GSYNC

好似電視 /soundbar先會比較多arc 插口

唔怕開SYNC 閃 OK的

Dell UltraSharp U2720Q 有無巴打用過 感覺點呢個牌子

Thanks 巴打 最主要係想一買就買最好
費時過幾年又要換過個Mon 我頭先Search過
1070好多game都可以run 到60上下 遲下有錢
再換過張卡好似係Best choice

Sorry 卡咗三篇Reply 我都唔知咩事

如果只係for ps4同switch打機
點睇CV27F

再去睇下 謝謝！

近期有冇1500樓下既mon推介？
主要想個mon輕簿d

Thx 巴打！

前日落訂G32QC，開完箱再同巴打你share

Thanks 巴打

有冇ching 用緊三星個1000R mon

香港好似未有貨

個次去黃金見到

有貨 見到1400有24串水貨

水貨 好似6.5K ?

我以為講緊 G7 G9 Series

G9咪1000R

我覺得安心d嘅 都叫做大間嘢

有冇人知"腦地方" , 可唔可靠, 又係咪藍店唔想出去黃金買/訂

我都係 留名

G27QC同VG27AQ
大家會點揀?
用緊2060 super

1660 super 配個咩mon好？ 筆直1500或以下

文書24吋 有咩推介
P2417 同 P2419 o唔ok?

小米出咗隻隻新mon 個spec好正
唔想用共貨有冇類似嘅選擇 預算5-6千

想問下34GL750-B 定 32GK850G-B好 用緊U2717d
顯示卡2070 super 主要打機 ps4 同睇片
可能會有時會執下相 但係唔多
如果有其他選擇budget 大約 800-900 澳紙 唔該哂

我解決左
刪左內置個WN10相片
再安裝HONEYVIEW 好好用

我新裝win10 2004
個相片又係有d問題

買最好?
攻頂21:9就PG35

去法奧買 好似包死點

唔玩PC GAME OK既

想問下玩pc game有什麼分別

安裝HONEYVIEW 好好用

兩張3080都推唔盡啦師兄 呢個華而不實

因為而隻產品線係專FOR PS4果啲用
PC效能推得勁 要配合返用先會爽

4千 筆直有無 32" 2K 平面嘅 mon 推介
搵過下依個 size 同 resolution 好似大多數係曲面，
一喺就筆直唔啱
曲面依幾隻又邊款好D，我主要用嚟打 code 睇 youtube， 少遊戲
MSI Optix MAG322CQR
ASUS TUF Gaming VG32VQ
Gigabyte G32QC
BenQ EX3203R
thanks

推唔盡都有唔錯既體驗

想搵有2個hdmi port 其中一個係arc 都冇.
都唔知點攪好，又唔想買電視

G32QC
實測對比度 5000:1

即係G32QC 好D?

兩款都唔差
我會揀G32QC

Thank you 巴打

是咁的
本身想換UP2720Q, 但奈何窮撚唔夠位擺只放到24-25吋
所以睇多陣想買U2520D代替，各位巴絲覺得依部點or有咩代替UP2720Q
平時會打下LOL睇下netflix , 間唔中玩下apex咁
麻煩哂各位

反而想問下大家，平時點清潔個Mon?

謝謝 真係少用電腦打機 都係打下PS4 pro 同睇下片多

還是BenQ ew2480好

我買PG35VQ拎黎上網咋
睇片幾好

濕布扭乾抹

食屎啦小米

我知 咪問緊類緊spec有冇其他選擇 6-7000內

我都諗緊u2520D or u2720q

洗咩諗 顯卡出到4K 一定U2720Q
利申:用緊U2719D

想買部24吋mon，用黎打ps4 pro（唔會玩fps)+ imac mini（一般文書），有冇推介？最好有埋speaker
Budget 2-4K。

好似得TN, 不如買27吋大把選擇

邊度有唔洗5000

邊到有得試samsung 32:9 個mon?

真HDR +200hz 上網爽

幾日就要重置一次個設定 真係屌出黎

我都諗緊呢兩部駁notebook 用
如果唔打機既話係唔係唔駛考慮顯卡

AW3420DW好唔好我見置頂List寫係Best
但我google唔多搵到呢個型號

搵唔到啲咩
Spec? 幾錢?

LG 隻34GN850-B 好似好d?

其實如果想第時用來玩 ps5 , 21:9 同 2k mon 係咪可以 ignore 直接搵d 4 k +32"up 既mon 就得 , 睇0岩 MSI 果隻 32" MAG321CURV 同 benq ew3270u

AW3418DW 先啱 price賣緊8000 平3420成3分1

AW3418DW 8000$ 先啱
LG呢隻新出成1萬 佢細佬都唔差但平一半 但我又覺得好似唔夠咁

有唒3隻比較

AW3420DW dell官網sales價都係9000頭

1. AW3418DW停咗產, 市面上好難搵到
2. AW3420DW你搵dell online sales 9千頭就有交易

24-27吋 1080 144 有咩推介 畢直3000左右
暫時睇好VG279Q

無貨

加幾百要呢個啦 27GL850

但部機唔知run唔run得郁144+1440

1440可以降去1080

呢度有冇人用緊38吋21:9?
自己用緊Dell u3415w, 心思思想換 LG 38GN950-B
但係係中田網度睇原來都要差唔多$13000
想出去睇下但係呢排又唔敢去咁遠
呢度34吋21:9唔算多人用, 38吋更加小

我買左6800 係囉 點解跌左咁多5300 質數都唔錯

同埋好似得呢隻有3面halo sync 飛利浦條燈射地下無咩用

上星期深水埗地下 同一樓專買ASUS 個間都賣4990 不過有限量數 佢地話剛剛改左價位

睇台灣PTT板
似乎3叔odyssey 有唔少災情

深水埗黃金 地下 同一樓 星期六問 話這隻mon剛剛降左價價

VG259Q 8月返貨2000都唔洗諗住買黎插swtich同ps4

因為房放唔到27吋，頂盡24-25吋
最後諗緊UP2516D 或 U2520D
想問下各位巴打邊部好
或者有無其他24-25吋更好既推薦
想拎黎打機同埋睇戲，連埋ps4
同埋無144hz會唔會有d可惜咁

aw2521hf岩唔岩心水

佢想2k 144
但事實係TN 都幾年前先有 24' 2k 144hz
而ips va 冇出過

糾結緊vg259q 同 vg279q，有冇comment

巴打咁如果無144hz既話，
UP2516D 或 U2520D邊部好d
我唔係成日玩fps game, 其實對hz又未必有咁大要求既
想換部2k所以aw2521hf應該唔考慮住，thanks巴打

20 有冇hdr?

上網查spec佢有寫display hdr 400
請問係唔係講依個位新手唔多識

yes
有hdr 好過冇
同埋2516d 用幾年會有紅邊問題
利申用家

咁既話我買U2520D吧，麻煩哂巴打

純粹貪佢係新面板+新model
翻修貨既機會比較少D
特別係dell....

啲人話acer mon 唔好用
想知係咪真

想點下其實曲面係咪真係好好真眼睇落係幾好，但唔知用落會點
利申部野想用黎玩lol玩3A睇戲paper work

用緊x27 覺得幾好

recall做技術調整，遲d先買啦

咁快recall 咁要揀過隻

等多陣，始終無類似產品可以選擇

如果佢唔係1000R 我真係未必等

用途

咩SPEC

有無小道消息幾時出

3600+5600

有邊隻牌子有全球保?

睇片多過打機

打咩機

最近睇到呢隻Mon
性價比好似唔錯
想拎黎打機睇戲5:5
想問下用後感如何

GTA NBA APEX...

本身用緊DELL U2713H, 而家想加隻MON, 係咪買多部Dell U2719DC, CP會好過買ultrawide

G27Q用外置火牛
迫我買G27QC但又話VA+SYNC會閃

見仁見智
ultrawide始終=無縫連接

我揀定咗LG新出嗰兩隻其中一部
27GL850 或者 34GN850
如果要買係喺邊到買會好啲 同埋
邊到有display可以望下兩隻mon嘅分別

我都想買

用垂直同步或快速同步得唔得呀？ 我部都係咁 hdr閃得好明顯

關閉hdr,關閉sync
都唔得就退貨

推呀 有Twitter 幫手retweet 唔好比佢沉

其實DP 1.5同埋 microLED 有無消息
好期待呢兩個技術

1080P 144HZ

CG32UQ 有firmware 更新
fix閃避

*閃爍

我都有諗過27GL850-b
但search 完結果睇到...

又要再搵另一隻了

平時通常睇片同剪片多
有時都會打下gta同pubg
除左上面兩隻
爬左陣文見有人推27GL850
不過見台仔話假1ms
求各位巴打意見 唔一定上面3隻
Budget 3000-4000

雖然係假1ms
但ips黎講都數一數二快
最大問題係對比度低過一般ips
即漏光嚴重

我上網睇VG27AQ同27LG850好似都係1000:1
另外，想問下G27QC係VA，佢另外有隻G27Q係IPS
G27Q香港係咪未賣街?

見漢科有折打算落場買g241
想問下手足們有冇伏

想問下mon反應時間 係咪等於directx 個framerate?

1000:1係規格
實測低過規格
G27Q應該未賣街

唔等於

g27qc用緊 前幾日喺法奧買 開心使用中

巴打果陣有冇話因為咩考慮最後揀G27QC?

有冇師兄可以俾d comment曲面用落有咩feel
值唔值得執著＋小小錢做曲面

咁係咪買VG27AQ係比較穩陣?
巴打有冇其他推介?

想請問一下各位巴打
琴日買左新Moon Msi G241
返屋企諗住用DP頭
插完就show dp no signal
咁諗住換hdmi線試下著mon
但一樣係show dp no signal
睇完佢說明書寫可以切換input source
但都冇反應

大唔大機會係死display card? (asus rog 2060s)
定係dp線1.2同1.4唔相容?

打機唔要求4k, 睇片睇netflix都要啦

check 清楚有冇wrong hole 先

冇 唔係插左老母板

或者EX2780Q

等聽你評價
我打算今日去買 係咪腦場依家折緊

因為我費事出街 我連埋砌機一齊買 都係預3-4000買 篩選條件:27-32吋2k 144hz up
本身睇中咗benq ex2780q 之後話冇貨 最後揀咗g27qc

咁34GL750係唔係都係一樣問題?

我見有個vq27aql1a 係同 vq27aq分身嚟?

試下睇埋 VG27AQL1A

同埋我見vq27aql1a都抵屌 賣緊大約$3500

其實的都唔係好識
我都係度爬文學嘢
我用緊十年前嘅mon